汗皰疹應該點搞

隻腳耐唔耐就會有
我明明出親街都洗腳，係屋企唔舒服都會洗腳
點解都係會有

睇醫生 我都捱左一星期想佢自己好 但頂唔順好痕 睇完就會甩皮好

我係keep住唔痕但不停甩皮
又唔算好嚴重 但係有就覺得自己好嘔心
之前扁桃腺發炎 見到口入面好多白點又係打哂冷震
好撚嘔心呀仆街